唔知寶福山又會唔會拒接張華峰個女後事呢

話嗮張華峰個女都係手足 希望喪事搞得成喇

希望搞得成
好想開香檳

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

你老母就手足
佢個死閪囡藍到發黑,藍絲變藍屍
真係鬼同你做手足

樓主曲

明顯曲啦

sorry 借一借位

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

7-11至今未公開回應

抽水都抽醒少少喇
人地咪話咗係北角搞

呢個要買一送四啦

你就同佢係手足
關我柒事